有無人知lihkg點讀？

Lihkg

連登

Li HK G
當人名咁讀

Lin done

連HKG ?

拉

lineage hk gang

無支那拼音比你讀

lin

連香港高登

Lih K. G.

連加特

連康

你香港雞

League

我自己平時讀lihkg
又有人話係lihkg
但連仔話lihkg同lihkg都唔啱
應該讀lihkg

唔好又講連登啦，係baby kingdom同uwants好無？